# i18n Utils

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec semper ut lorem gravida congue. Suspendisse id metus non risus auctor ultricies. Praesent consectetur justo ac maximus commodo. Sed et sagittis neque. Pellentesque a purus suscipit, venenatis dolor a, feugiat lorem. Fusce volutpat aliquet velit, ac rhoncus nunc. Pellentesque non magna eget eros scelerisque mollis. Etiam fermentum blandit lectus nec rutrum. Maecenas lobortis congue purus, a rhoncus odio ullamcorper sed.